多好玩的東西 早晚變臭雞

姣婆遇脂粉小兄弟 屌佢塊臭閪

從前並肩的襟兄弟 可會撐到底

香港雞多的是 當成平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

LM

想當初破處閉翳，五舊屌咩西，沉船話再黎

少女笑說一晚快樂極樂別驚貴
三千蚊一q夠砌

又loop?

等全首

賣淫無限好 oh~

多經典的歌後 一剎眼已走
纏綿著青蔥的山丘 轉眼變蟻丘
這個剎那宇宙 拒絕永久
世事無常還是未看夠 還未看透
多好玩的東西 早晚變臭雞
姣婆遇脂粉小兄弟 屌佢塊臭閪
少女笑說一晚快樂極樂別驚貴
三千蚊一q夠砌 最艷的花萎 最後化爛泥
夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感
夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失憾
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻
多風光的海島 一秒變廢土
長存在心底的傾慕 可會夠細數
每秒每晚彷似大盜
偷走的青春一天天變老
只可追憶到 想追追不到
夕陽無限好 天色已黃昏
本想去憑愛 去換最燦爛一生
想不到長吻 帶來更永恆傷感
夕陽無限好 卻是近黃昏
高峰的快感 剎那失陷
風花雪月不肯等人 要獻便獻吻
香港雞多的是 當成平常事
然而有些免費的 永遠不敢試

姣婆遇脂粉小兄弟 屌臭囇個閪

賣淫無限好 賓周已勃起

一早有全首啦

The皮無限好 可惜已射精
雞姦的快感 剎那失憾

抄到足又離譜咗啲

賣淫無限好 千金似塵土
七千會無套 對住老襯扮清高
中坑也願接 老來嫁了亦安好

賣淫無限好 數十萬肉金
揾錢的快感 塊野失陷
青春少艾擠身風塵 要騙盡老襯

上次男叫雞 今次咪寫下女做雞

當初分手之後 幾秒有蟻摟
從前並肩天真牽手 今晚似隻狗
愛侶跌碰最後 再沒永久
愛恨無常情慾未看透 還未試夠

多青春的東西 早晚變臭雞
陳横肉體拋開虛偽 擁抱裡放低
放縱放到一個地步便讀讀經濟
收兵仔怎收過世 最嫩的花萎 最後化爛泥

賣淫無限好 千金似塵土
七千會無套 對住老襯扮清高
中坑也願接 老來嫁了亦安好

賣淫無限好 數十萬肉金
揾錢的快感 塊野失陷
青春少艾擠身風塵 要騙盡老襯